陳秋實去咗武漢

好人一生平安

秋實唔好有事！
無腦國人仲要等佢好好教育咩叫事實真相良知

咁癲

秋實依啲先係真愛國！！

#respect

痴撚左線

心聲

武漢宜家有入無出 真係唔知有冇命出返嚟

癡線架

聖人同痴線佬條界線真係有d模糊

共同點: 唔係正常人

我愛陳秋實呀hi

不能幫 不會幫
唔好同我講無辜 香港人仲無辜

而家又唔算發達國家啦？又要人幫啦？又亞洲第一研究中心又勇敢醫護喎

無事就個個擁護中共屌人藏獨港獨台獨
有事起上黎就百姓無辜
根本13億人無一個係無辜

大膽敢言，希望佢唔會受病毒感染

真中國人

冇撚有錯

佢好似話台灣都係中國的......

只會認佢做同胞

他一直在玩命

就算幾能慘都唔會幫.
你地慘能得過香港慘死個幾千個香港人?
如佢所說, 唔係制度上撤底改變呢個國家, 中国人唔撤底認清獨裁制度造成ge惡果, 一次又一次自己造成ge罪惡都要14億人甚至70億人泥幫你擦屁股.
03 SARS 只會不斷重復.
無86年Chernobyl核電廠事故, 就唔會有91年蘇聯解體.
就蘇聯解體, 91年後就一定會再次發生Chernobyl
無血的教訓係唔會學到深刻的教訓, 唔會有深度改革

真正嘅愛國唔愛黨, 大6敢講真話嘅人就得佢同陳曉東，respect

不過真係好神奇，佢係大6範圍內敢講真話，但又竟然冇比公安捉，我唔知陳秋實點做到..

*除曉冬

我尊敬陳秋實的所言所行，但根據老蕭常用的批判性思考，老共點可能唔去消失他，佢務生命危險入鄂，未免做多了些，因為現在武漢的情況，係有其他人不斷發片出來，多他一個無甚分別，除非他是有目的導向性報導，那就說得通了。最後，無可能無國安24小時監視他，上次佢打算同媽媽去日本，一早在有人請他去公安局了。